我唔係無試過，我試過安份守己 (快手版)

我唔係無試過，我試過安份守己，日睇年報夜睇圖表，賺咗嗰一萬幾千。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋識炒股、識睇圖咩？佢只係攞少少錢出嚟(再加銀行孖展)，攞少少時間禁個制，抽到IPO就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋為左啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要對抗通脹、幫補幾餐茶錢嘅股仔！點解佢哋要用成世人嘅時間去睇圖睇年報呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

大佬係咪抽中左幾手 ?

有冇抽唔到快手既苦主